該公司由數據科學家凱西·奧尼爾（Cathy O’Neil）所有，凱西·奧尼爾是《數學毀滅武器》（Wearms of Math Destruction）一書的作者，該書是關於人工智能偏見的開創性暢銷書之一，多年來一直倡導人工智能審計。審計員正在測試招聘算法是否存在偏差，但沒有簡單的解決辦法|艾米·諾德魯姆| 2021年2月11日|麻省理工技術評論
被描繪的公司，或者至少是“華爾街之狼”的靈感來源，是斯特拉頓·奧克蒙特公司。26個單詞創造了互聯網。要怎樣才能挽救它|斯蒂芬·恩格爾伯格| 2021年2月9日|出版
他的公司沒有進行投資，但當這位前《經濟學人》科學作家接手後，該公司能夠從加州的兩家大型公用事業公司PG&E和SoCal Gas那裡獲得一輪種子融資。一家使用新技術製造氫氣的初創公司從比爾·蓋茨的氣候技術基金（Jonathan Shieber）2021年2月9日（TechCrunch）中提取現金
他在華爾街工作，然後在費城建立了一家成功的私人股本公司。霹靂舞是如何從80年代的流行文化躍上奧運舞臺的？|瑞克·梅斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報
《華盛頓郵報》2021年2月9日報道稱，VMI拒絕讓調查人員在律師不在場的情況下采訪學員和教員
首先是他的資歷：他在金融和資產管理公司Lazard進行國際併購。參議員沃倫在大街上向克林頓施壓的運動|埃莉諾·克里夫特| 2015年1月8日|每日野獸報
但我的消息來源，我的年輕女性和她們的母親，英勇地堅持己見。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
事實上，作為一家幾乎純粹的諮詢公司，拉扎德（恰當地）幾乎沒有受到多德-弗蘭克改革的影響。安東尼奧·韋斯不是問題的一部分|史蒂夫·拉特納| 2015年1月7日|每日野獸
柯里爾和艾夫斯是一家版畫公司，1834年至1907年，總部位於紐約市。最令人困惑的聖誕音樂歌詞解釋（視頻）|凱文·法倫| 2014年12月24日|每日野獸
人們提出了一些商業問題：誰創辦了一傢俬募股權公司，並在短短几個月內就退出了？傑布，做一個更聰明的布什兄弟：別跑|Michael Tomasky | 2014年12月17日|每日野獸
路易站在伊麗莎白憤怒的目光面前，雖然臉色蒼白，彬彬有禮。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他們的目光相遇，她緊緊地抓住他的肩膀，緊緊地抓住他，與他保持一定的距離，這是一種緊張而有力的握法。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
西班牙軍隊不願意冒險經過一座大樓，那裡有一家英國公司的辦公室和商店。菲律賓群島|約翰·福爾曼
事實上，手掌上有一小滴鮮血清晰地映襯著堅實的粉紅色肌膚。離奇的故事|各種各樣
他們中的一些人更富想象力，宣稱查明頓夫人甚至是這家Saponalice公司的熟睡合夥人。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯